5舊水買隻驚玩唔到：退款唔再買你廠D驚 課幾千抽唔到：屌兩句下次繼續課

完全理解唔到咩心態

我都理解唔到
你點得出到 係同一批人嘅結論

日日上sony禁退錢 但隻2077仲未退到錢比我

玩唔到係唔合理
抽唔到係合理

又有低B仔出黎獻醜

抽人地講明個機率
玩唔到係隻game問題係欺詐。

都唔係同一班人

偷換概念戇鳩仔

你老母生著你，真係可憐

人講幾多機率你又信